香港閪HR 係人渣畜生賤種！！！

份工話Welcome Freshgrad
轉個頭就話你冇經驗
串鳩你一輪
跟住叫你等消息唔請你

目光短視
死都要認可Local UGC Degree
非八大唔請
見你OU Degree 或者 Top Up Degree
甚至海外大學 新加坡英國美國大學Degree
一律當你係野雞+當你冇讀過大學

就算政府認可Top Up Degree
閪HR都一律當你係野雞

從來都唔考慮每個人上進心
就一味係咁撚鳩人

明明有咁上下工作經驗
都照話你經驗唔夠

所以香港閪HR 膚淺無知 不知所謂 人渣垃圾
神又係你
鬼又係你
精神分裂又係你

香港閪HR冚家剷死全家

(好人HR.......好人一生平安)

千揀萬揀揀着個爛燈膽

佢都係想睇你臨場反應姐

見工唔係辯論比賽

唔洗講贏佢

在意佢講呢樣果樣已經輸左

見工interview從來都唔使咁認真
一向都唔在意佢講呢樣
只會當成佢係小丑

啲hr 又唔係用家 佢講野你當9up啦

移民啦

測試臨場反應係冇錯
只不過太過火撚人

其實好多工都係想請一年經驗或以上，但又怕請唔到人所以先話畢業生都請。呢d工好大機會都係閪工。請唔到人先落大d range等佢有得揀。

冇計 而家大把人搵工
啲HR唔愁請唔到人 心情唔好咪玩下你

睇臨場反應同尊唔尊重係兩回事

香港啲hr 真係好撚閪

大家公平交易姐
公司可以選擇員工， 求職者都有權選擇公司
HR都係打份工，其實最終決定權都係部門主管到

On9 hr食屎啦
一上到去睇完cv就話
：你啱啱畢竟冇乜經驗咁都唔洗聽你講啦 等等講下公司背景啦......
之後就真係冇俾我自我介紹同問問題
講晒公司嘢就送我走
仲要講兩句喺度笑 等我陪笑
Fresh grad冇人權 俾人當狗撚
第一次見工見到想喊

如果份糧有柒婆咁多
就無所謂

但佢打算出咩offer先

真
只係識諗屎橋

你唔串柒班hr 唔會服你

正正常常都唔會做HR啦

HR係賤種

以前啱啱grad個陣比呢啲HR狗撚過唔少次

考臨時反應？屌你呀，講到尾咪又係搵位人生攻擊人

HR係垃圾賤種 但香港top up degree又真係野雞喎

Agree
香港top up degree
政府又話認可
但最後私人公司又話唔承認
其實政府算唔算係呃人

樓主讀啲冷門科？
如果果行不嬲有請graduate trainee嘅話應該唔會咁

真係要當場爆粗屌鳩佢

好黎好去係唔撚得
真係想當面爆粗屌鳩人渣閪HR

你咁講其實啲人洗乜入HKU姐
全部thei ive畢業咪得囉，反正都係政府承認嘅degree

好明顯係呃9人 整d所謂top up degree呃學生錢 又搵唔到工又欠落一身grant loan債
讀self finance degree都無咁嬲

點樣畢業無經驗、冇做過任何intern? 冇做intern比人串下冇經驗有咩問題

以前做過hr, 主要睇應徵者睇能力為主，讀咩大學一鳩樣。

而市面真係好多hr 垃撚圾，野都未識講，港資老闆更on9 (尤其個班20年前係大陸搵到錢，再返香港開公司個班）

讀OU Degree真係冇咁嬲

就算八大搞Top Up Degree
私人公司亦都可以唔承認

如果你條女既老豆老母咁撚完你
你條女同你講 我父母都係想睇你臨場反應姐
咩感受

港資唔嬲係最撚仆街

反而中資冇咁仆街

//見你OU Degree 或者 Top Up Degree
甚至海外大學 新加坡英國美國大學Degree
一律當你係野雞+當你冇讀過大學//

咁其實我覺得又真喎

Top Up degree邊算大學 係啲連玩asso走後門都走唔到嘅人先死死地氣讀嘅垃圾degree

至於海外 野唔野雞心照啦 出名大學點會無人識？未聽過HR唔識ivy league or oxbridge

就算無咁出名 睇下QS排名都得 150以外其實都算野雞（無錯 其實浸大或以外嘅八大都算野雞）

利申 一大出身 覺得呢個年代三大好易入

經濟唔好， 班hr 就群魔亂舞， 老細叫佢哋做縮減同裁員， 開正班賤人嗰犯

根本用家又唔係HR，係都要整個HR部門把L，曬錢浪費資源，細firm更加無需要

見工直接見老細最重要

我呢d毒撚真係唔敢見工，比d尖酸刻薄既hr玩完一輪出黎分分鐘有輕生念頭

HR 最想你自殺

係
top up 係雞係公廁

咪撚再幫班撚樣兜 根本係為左侮辱人

當年畀個濕鳩HR諗埋啲屎忽鬼野，攪到入唔倒銅鑼灣某公司做野（喺lift度畀佢間公司啲同事鼓勵我話呢度好容易請人叫我放心）

政府整Top Up Degree到底有咩意義

八大Top Up Degree
私人公司一樣可以唔承認

任何HR問既古怪無聊問題，要阿叻上身，唔識唔知唔答

無聊問題仲要不切實際

閪HR都自己答唔出啦

top up 就算撚數啦 有錢有得讀 大把8大都搵唔到工 幾時到你

智商稅

大專院校賺到fat fat

咁而加咁多人搵唔到工
班Hr又真係可以惡d既

就算你interview正正常常
班 HR 點都搵位入你

其實老老實實, 臭港愈來愈難捱, 反正都係難捱, 搵唔到真係拎住幾十粒, 用5+1闖好過

想睇hr死全家臨場反應

最尾果句冇撚用個個hr都覺得自己係好人

講歧視臭港人最歧視自己人
學歷差少少讀Ive都比人侮辱
走好過

又top up又冇經驗 點解要請你？ 因為你有上進心？

凡係HR in人我既工我都一律走場

想當年FG
搵咗份話Welcome FG嘅工
之後上去見工，個西面女人HR第一句就話我冇經驗
做過幾年PT 都唔計
等如一張白紙

我個時即刻嬲撚咗
咁你就咪話Welcome FG啦
之後Hea撚咗個Interview 拿拿臨走人

收皮啦野雞狗
讀個top up扮乜撚野大學生

應該當面屌鳩佢啦

收皮啦
Hr持住自己係interviewer就係到撚鳩人
請人冇誠意咪算，到場又要俾你撚
撚完又唔撚請，完全唔識尊重人
成間公司最唔值得尊重就係你呢個位
抵呢個部門特別多老姑婆

OU TOPUP真係垃圾wo ching

所以政府話認可係美麗謊言
現實私人公司未必承認

見工都係一場吹水大賽
唔好話freshgrad
做左幾年野 你唔岩佢心水 佢一樣可以搵野撚9你
「你之前d工作經驗唔同喎 我地唔計架」
試過見份工 見個陣經理已經唔太尊重
之後打黎叫我補文件 第一句就好唔禮貌問 你做乜唔聽電話
所以我最後文件都無補

你係咪誤會d乜？ 政府認 潛台詞係TOPUP有資格考公務員 唔代表市面老細認 TOPUP<<海外野雞 或者 中蟈 degree

閪公司一間

唔做絕對係正確 唔好俾呢d閪公司影響自己

全民老民,唯一出路
救得一個得一個

★★★★★★★★★★綜援師精彩錄語★★★★★★★★★★

[綜援師]講多無謂,如果對生活唔滿意,真係唔好撚做

[正能量]有錢人最鐘意同你講

[綜援師]莫信網上打手,教你破解進修騙局

一句屌埋去呀嘛
咁你又叫我上黎？咁大間公司就係咁做嘢？洗唔洗同你老細反映下？

仲以為得我一個咁諗

如果話HR 最衰可以點做, 我覺得唔係叫人等, 而係俾哂希望咁拖人
有一講一, 有二講二, 係唔要, 就唔好咁自私

同埋壓價又係, 叫得人黎in 就唔該睇清楚自己budget 先
唔好浪費人地生命

成日睇哩啲post 都真心要提自己,

係做HR 之前, 先唔好忘記自己都係個人, 係打工,

做人仆街少陣唔洗死

見份Intern 都話要有經驗先請 on999

可惜香港正仆街人渣喪盡天良 HR太多
完全係撚鳩人為樂

請就請
唔請就唔好玩人

仲有周綺萍個啲咁既人...
真係有時個行俾人屌都正常

名呢？

hr同差佬都係賤人

做hr既人都應該全家落地獄

周綺萍咩事？
唔係好識呢個人

都有D HR係好人

人見人憎過街老鼠

請就請

唔請都算......但唔該唔好玩人

去見工好似畀人侮辱咁

駁吾刀

拎綜援呀

事實

Top up degree 無競爭力好正常，top up俾人感覺同hd Asso差不多

香港閪HR 係人渣畜生賤種

Top Up Degree其實差唔多等於冇讀過

in都未in打黎問完bottom line就話有d高 憑咩覺得自己值咁多 問番佢想出幾多請人又答唔到

間野叫駿明工程 係emax 11樓

過左排搵到間價都唔壓請左

見你個HR,分分鐘連Degree都冇

不能同意更多

見你樣衰撚下你排
可能最後都有offer呢

Top up唔係野雞係咩

讀ou top up又真係有必要比人睇小既

HR係賤
不過一向都淨睇八大+ 外國知名院校架啦
有時BU LingU都唔睇，點輪得到TopUp?

其實一開始讀得Top up/OU 都要預左競爭力比大部分大學生差...
好多公司基本上都唔考慮架喇

最終決定權都係部門主管到
大把部門主管都好撚怕HR
如果HR搵啲理由話唔啱就

Hku仔under過ive仔幾年

但做多幾年開始熟行情
講嘢又有文有路
啲HR都好似相對態度好咗

利申 in掂咗後尾聽返同事講條HR好串，但對我無咩野

其實咪等同連登仔話所有澳洲大學都係野雞咪又係一鳩樣
算吧啦
嗰啲H R咁撚廢咁就好心唔好入過間垃圾公司做

試過有份工一年加8%人工
條弱智hr 睇完以為係津貼黎
串鳩我話你呢啲唔可以當人工一部分
又想壓價

interview ............

Case 1

有一個工作經驗1-2年

HR話：
經驗太少！
唔足夠！
等消息啦

Case 2

有一個工作經驗3-4年

HR話：
點解你前公司做咁耐又唔走？
係咪逃避現實？
停留Comfort Zone 太耐唔肯面對新事物？
等消息啦

香港閪HR 我屌曬你地老母
神又係你 鬼又係你
就算跟足Job Abs 要求
閪HR點都會搵位入你

香港史上最閪生物係 HR
有冇人同意

大家一人一個分享吓閪HR係點

依家多數department head見完OK先pass俾HR,就係怕咗呢班友

閪HR 就係幫department head 倒米
好HR 就唔會幫department head 倒米

轉個頭就俾你擺上網公審，咁嘅品格，唔請你係HR英明決定

有一隻閪HR 上咗水

閪HR你好

Topup 都叫大學

你都唔請

利：未做過HR

HR界KOL

你係咁有上進心嘅就唔洗走去讀top-up degree啦

其實正常HR 快啲請到人咪少樣野做做咩要撚鳩人